[🐢💡大戰]NBA2017-18賽季討論區(153)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

廢物

慢到

唔好癗比箭反cup先開

肥臨尾block harden又守死波叔

MANU~

火箭打到咁撚hea做咩

雷都認真打啦

MVP咁急射做咩

屌你個閪以為PG又甩波嚇到醒晒

送兄弟一程幫手打我湧

你開囉

系

捷徑圖片

火箭咁hea不如出後備啦，完全唔明做乜鳩

屌你箭湧逼害垃圾刺

火箭都讓左五成力
多謝晒

四隊45勝都贏晒

唔係真係自己甩咩

還債牙

Ariza捉住PG隻手

最尾個場雞塊對狼

個心離一離

又要笠水了

三叉戟入左70分
harden 26分都冇用

45勝竟然贏晒

今場係大賽

讓下賽姐衣家

全部贏晒
狼迷表示

5隊45勝爭四個位

至在高興打個和啫

反正我箭戰績最好，無得ＦＩＧＨＴ

哈登既極限已經到左
係時候到波縮發揮喇

肥tom不願面對

無啦 第八應該係木狼或者金塊

點解火箭比一吹成班就上哂戲

又唔諗係 Harden 乞左幾多球返黎

屌

黑氣?

木狼啦

今年比佢玩下

白粉仔出年都唔遲
好想睇

神之子點守死ＨＡＲＤＥＮ

屌牙我又唔係刑天

西岸Top3豬波日

賽程編得好靚
金塊last game對木狼

其實無咩所謂呢場波

都唔關箭事

冇了 登子大賽永遠手軟
冠軍一定係我湧

打雞塊應該輕鬆過狼
可以追住jokic黎打

你馬廁都win 驚撚啊
得返木狼同金塊自己玩

輸左無得怪人

有milsap

阿龜尚欠３４板１２助攻

橙呀，又要然波，又要炒得多波

近住季後賽登子打到成個傻9咁

佢下場贏到先啦

佢地無鬥心啫

反正訓住都入到ＰＯ

點解火箭要讓賽逼害一個人

p.s 讓賽 燈泡2個仲出得多過今季場均時間

希望我拓放水比雞塊

到時睇下打成點。

開ＴＯＰＩＣ叫季後賽入場劵爭奪生死戰

得一場姐

UP MUD 9

大陸仔
mda 之前都話唔想輸波 所以正常出人時間 只係唔同既人可以輪休

ryo蛇真係咁放心 ?

好撚多二哥

tmac 既柒都受過 呢d輕鬆啦
除非佢玩到首輪0:4出局 我即刻自盡

一陣輸比傾屎就陷家産了

你D FD子點左好多火

冇西決火箭都會比人抽到盡

練下PO狀態姐

每年花式一輪遊

火箭唔會
波縮先會

冇manu hold 波 真係食屎

就咁睇應該就金塊out
仲有場拓荒未打

好幾場強強對碰都係咁。自己亂，又多犯錯。跟住就洩氣，季後賽老毛病黎。

一句講晒 有冇讓賽？

爵士會唔會上第三

輸咪潛水
我接受到2輪 7場出局
雖然想基石帶隊波入西決

我敢講冇西決都一定比人抽爆

阿老師佢平時同西書大少差唔多咋嘛

。。。boozer d.will我屌你老母

拓7 得返一場優勢

無 輸完比馬廁 MDA都話到明 認真打

屌啲top seeds垃撚圾

托要報恩啦 上年花式送po位

不過 adam傷左 okc 自己小心啦 真係對湧既話

一齊贏
大家都安全
睇聽日木牛雞塊發揮

今年打拓2-1，今場主場

諗起木狼出返jb都入唔到就覺得好柒
計埋今年會係連續第幾年入唔到playoff?

垃圾刺一個唔覺意輸俾kings就過癮

最好炒撚左肥tom 城城遲早爆

波波三陣都夠殺啦

拓7有冇機會輸哂

@靈堂

咁打狼呢

2018 用人 上古年代出人方法
痴撚線 坐住個腦 又食到咁撚肥 脂肪上腦
自己落場打鳩返38min 減肥先啦

原本拓7 48勝32負，jazz 46勝33負

1-2

仲要對一場

咁贏到2:2都冇用

有
我雀上第3

西岸真係好撚有趣阿屌

多謝我咩先？

贏到一場就入到 唔使驚

差仔好腳頭or隊長黑氣石

最後一場仲要對我雀
搶埋佢個第3

拓7真係好7，本來第三好穩，而家有機落去5-7位

tiebreaker一定輸
贏拓狼=出線
輸狼=出局
輸拓贏狼：tiebreak 對賽一樣 vs division一樣 vs conference輸

托應該會休主力啦

鎖定咁滯

西書最後真係守到登子嘅

話你老是常出現呀

放水殺龜

佢好識波架，又熟書

只係應用唔到出來，我指佢太信正選，唔信後備
Ｄ戰術又係ＩＳＯ

西書後生過登子，完

阿杜空砍40+豬波

ＯＫ啦

雖然輸波，但打起來都算合格

佢再咁唔專心 準備又柒
自己去加操 都無用

PO都咁先屌 依加抖下仲好

而家去第4仲好過第3啦
我就唔信d人想打勇多過箭
雀咁想要大可以搶

訪問正常 知自己一事無成
撚完波自己去加操

永遠最後一時間都唔專心 cp都幫你唔到

第2輪咖哩復出就齊腳變返宇宙湧啦

同意
講真今年箭係好撚勁
但個人感覺上入到po都係勇穩陣啲
比我會寧願打箭好過打勇

之後刺仲要打一場燒鵝
呢場最關鍵啦
如果正常雷贏波都會升上第6
仲要垃圾刺隨時自爆

反而我想看鵝對箭，不過冇可能

okc 去第七打殘湧ok?

全世界都咁想

到時直接打架2邊停晒賽都好

火箭打好d，易打好多

可能雷自己都想呢
如果首輪冇curry 真係最佳時機踢勇走
curry出返黎唔使諗

癗賽程咁難打，點入到季後賽啊

依家輸哂先第8/第9

火箭唔生性， 今場勝咪大機囉

係要鳩fing fing輸波，第三四節真係不堪入目，唔止哈登，capella, ariza,甚至波叔都有D hea, 全部鍚身籃球

都唔講係咪放水定要保持健康打playoff

而家除左拓同雀叫做有主動權走線之外
其他幾件最後咩位完全唔到自己控制

咖哩出返牙🐢都往死裹打

本賽季截止至今，Lou Williams場均可以砍下22.5分5.3助攻，今天這場比賽，他再次拿下24分5助攻，但仍沒能幫助球隊取勝，不過這並不影響Lou Williams「當選最佳第六人」的自信。

「我研究過那些『最佳第六人』們，他們獲獎都是基於自己的數據，球隊戰績其實沒有太大影響。因此，歷史已經表明今年這個獎會是我的。」在談到獲得本賽季最佳第六人的可能性時，Lou Williams很有自信的說道。

其實有得揀既話，比金塊入黎係最好打， 木狼個陣其實真係唔差

屌佢老味 playoff 見到isojoe 會比人打爆幾多獲

練埋秘密戰術 比人爆就有份

城城屌爆capela

Russell Westbrook won't make MVP pick, but says James Harden 'leading the charge.'

木狼未傷jb之前都叫做西岸第3
真心唔弱

點都係輸
挨得幾場得幾場 俾班新仔攞下經驗咋

肥T識撚咩 成撚日搵城城射3分

如果木狼贏哂跟著兩場
要睇雷
如果雷輸一場
狼都會贏tie breaker
會升上第7就唔洗打狼

playoff iso koe應該只會用黎打某D球隊

e.g. 木牛，jazz，spurs
勇士都會用到iso joe, 用黎打鳩nick young個D

但打okc, nop, por呢D就咪撚出啦大佬

識玩啊 用公牛三角
廢鐵 gibson jb

客觀睇，
暫時okc 第七既機率都幾大
我唔信spurs,jazz會輸咁多場

簽返黎咁耐 除左打太陽 好波過一場
其餘時間都垃圾 屌你老味
j撚完 仲要嘔突

城城跟佢真係浪費

上年playoff iso joe既代表作
都只係打爆左河仔only

簽佢個陣真係個個打晒J

唔知mda 同班球員點夾

但iso joe一定而家用黎守小球內線，仲有就係pick到對對面既外線黎打錯位，再加上得閒執下三分波，得閒key兩野分一分波

其他既野咪要佢做啦

其實到底呢球off foul係邊

Cp3郁極都係自己個圓柱上面，而且wb係自己衝埋去

最多咩都唔吹既姐

箭幫我isojoebb贏隻ring ok?

成隊得ariza有 邊個幫邊個贏
最好大家出力贏一次 好似小牛當年咁

騎幫我ghill bb贏隻ring ok?

佢老人家嚟 幫唔到你地幾多
見到樓上班友係咁屌佢
仲要對佢要求多多 巧心痛

攻又唔得守又唔得 好難唔屌

其實主要係成日比人換防逼住守外線然後比人針對姐 ，mda拆點呢樣野就無左好多問題

最簡單，iso joe打c, capella打4守出D之類

nene應該playoff會上返力，唔會太擔心

佢老底過黎係痴戒子唔黎救世牙

咪就係

小牛個季好感動，豈是火箭能比

希望木牛既歷史紀錄可以延續落去

好仆街

mda去PO會唔會又玩返7人輪

而家真係冇隊安全

唔會 佢話g.green 入左輪換陣容

大家都德州光榮 差唔多啦

德州光榮

喂！企開D啦！ ，今晚阿狗豬硬 仗

u都係 同區光榮牙

雲加條廢老

之前馬刺嬴果4次你咪巧開針牙

咁快燈定

因為射三分

The Warriors have waived Omri Casspi.

下個到契仔

到playoff再講

黑哨 唔計

橙，繼續冇PLAYOFF

唔waive得契仔？

依加先waived

季初果陣佢勁好用

後生有得train 下

真係好撚廢
個shootingform唔知想點

起碼知自己做梗乜先

過黎痴戒子最後做左

2k用佢好洗好用喎

繼續幫表弟頂住個紀錄

Casspi其實係傷左定點？咁耐唔見佢出？

傷左

nyk= bucks c+ G

Dom

bucks=其他所有隊c+g

Cp3咁樣隊隻腳同個pat出去都叫圓柱
咁你玩哂啦

好慘
不過無計
無咖喱，無生命石，無pg
點都係會留cook

FINAL見

Waive契仔算啦

明顯有心引人撞啦

不君子行為

應該禁賽

避孕套

CP3真係好多小動作

火災班球員不知幾敬老牙

你試下係塞軍
冇用嘅player都會俾安爺爺當垃圾咁清走

睇唔透依家雷最後會排第幾
暫時睇 排第六機會最大

屌你咪引抽水大少上嚟啦

幫佢講埋

應該PO𣎴入，賽程咁難打

心戰狗

怨婦

有無NOP jj

娜G

癗贏曬兩場有無機第4？

可愛冇出
有冇人知點解?

其他隊輸曬實有機㗎

Jab step

雀要打湧拓

著左隱形抖縫，冇人見過佢。

其實我爵士有po入就得
都係攞經驗
排得越高士氣越好咁解
你有興趣嘅咪嚟搶

有主場好打d

你地淨係對我地有tiebreaker
你地同其他隊打和都冇第四

Source:

Jazz 冇左Hayward 都打得ok

咁Hayward 係咪體系球員

要證明佢係咪體系球員唔係要佢打得廢左先證明到咩

不君子行為 應該T啦

咁真係要睇下年先證明到

不過真係估唔到jazz 今年入到playoff

Gobert 真係好大功勞

佢實係一個好好嘅second option
好撚憎佢 不過好掛住佢
希望塞軍可以珍惜佢

仲有咪嘈，季初都諗緊邊個可以企出嚟補hayward得分位
但點都估唔到唯一上到20分嘅竟然係新仔

其實Hayward 去到咩level 左右
係咪低pg jb一個lv

係啦

Kd lbj 一個lv

Kawhi PG JB 一個lv

其他

Ingles今年都進步咗好多

估唔到佢有策應

執返嚟 乜撚野都有
係慢咗啲

個樣好似西片奸角

同教練一樣

似公園放狗阿叔喎

教練如果有口英國accent 就真係奸到震

笑4

正確黎講我係支持表弟/雙塔
而家得返單支 支持度大減

kawhi 應該係好過 PG 同 JB 不過差過 KD 吾皇

如果佢之後幾年可以keep到上年playsoff表現既話就真係上到kd lbj 個level喇

所以燒鵝近況唔差

on9
表弟係到carry鵝打贏火箭
AD一定做唔到

第一中峰

點解無人吹奏rr9

差仔?

有冇睇上年Playoffs

Kawhi勁過PG同JB好多...

有癟好多 呾誇呀 pg 都硬屌占士四場close game，雖然輸哂

我都係因為雙塔而 follow Pelicans
但就算表弟傷咗
我都想佢地有好表現
單支打得太差真係驚佢唔續

當初為打季後賽有更高嘅 offer 都唔要
宜家至俾人 release
其他有 playoff 打嘅球隊簽佢都唔合出場資格一樣無得打

Kawhi 真係勁過jb同pg

好想佢過木狼

佢唔抵幫既 要佢返黎放冷箭佢就成日炒open look

問題係佢有貨交到先得架

上年既kawhi同lbj kd係同一level

驚佢地唔要表弟多過表弟唔要鵝

佢唔要我湖要

可能續短 唔咁開長約

點會唔要
佢同表弟臨傷前嗰幾場啲化學作用出哂黎

反而係唔知 Rondo 留唔留到

佢都冇人要

為咗留ad，長約走唔甩

怕佢康復唔到一百%

怕佢復發

頂薪?

表弟要到，pels要出

如果唔拆夥就好

狼對金塊個場激過final

1+1頂薪就有機

前提金塊要贏拓

我睇就，表弟長約(頂薪)其實係俾ad嘅誠意

拓都無野好爭。
隨時收起lillard,cj

冇嘢爭都唔代表會放金入去嘅

係都唔會今年比啦
傷完咩態完全係未知之數
一陣一個唔好彩比完之後回哂塘變超級爛約都似

其實托柒者咁博做咩?....完全係損人不利己..

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗tank

之前仲對你咁好, 又比Nukic同AAA你地.....飲水完全唔思源

而家只希望金塊加油......佢要入po的!!

要保第3

有無人想玩焦土入唔到po搏炒肥t

問臭G

你唔簽長約咁湖人頂薪長約搶表弟

咁我只可以話湖人夠魄力囉

純球隊立場的確應該係咁
但就留ad而言，就未必

G持

老表我覺得斷完都未必好大影響
佢不嬲都係跳唔起個種肥仔

我覺得佢出返黎都會交到20+9個種球員

家陣俾表弟長約風險大到咁
除非佢打得番以前個水準就話啫
AD見到咁就一定會肯陪你捱咩
咁做咪又只係賭大細
咁玩法爲左留AD真係做都幾天才下

燒鵝有鳥權先有呢個機會, 唔係得番10M CAP你簽到乜, 仲想留AD?

我咁講已經係說話冇去得咁盡

上年Playoffs Kawhi話係同LBJ KD同lv都唔過份,但我怕俾人插先冇咁講lol

上年Playoffs Kawhi advanced stats:
PER 31.5 (聯盟第1,史上第8)
WS/48 .314 (聯盟第1)
Box +/- 11.3 (聯盟第4)
WS 2.8 (聯盟第4)

又帶隊打敗灰熊同火箭, 西決第一場領先勇士廿幾分...

不過今年傷佐冇得打冇得好講啦

1+1頂薪都係頂薪
5年頂薪一樣係頂薪
車5年頂薪俾健康表弟留AD？好合理
俾而家既表弟留AD？？咁睇黎AD要好撚感性先得

事實上pels能夠做到就咁多

比唔比5年咁多可以傾既, 但如果你開得1+1都好冇誠意, 出面實有人肯開長D, 你倒番轉比AD見到你禁住個荷包唔留表弟, 得成班撚屌, 佢唔即刻嗌TRADE ME先奇啦下話

AD唔係GM, 佢淨係見到隊入面有乜人, 屌表弟都冇埋真係同MIROTIC, MOORE同假日一齊打天下咩, 都未計個教練

點冇誠意啊
大傷完俾份1+1 PLAYER OPTION 頂薪仲叫冇誠意
家陣係跟腱完全斷裂啊

咁點解你覺得佢呢堆人加多個好大機會殘左既表弟就一定會留

仲要係一個好大風險同時收益唔高既選擇黎
真係咁做既
祝燒鵝好運囉

一次過回你, 續約就係經理人同隊波角力, 明眼人一睇你CAP爆左, 唔用BIRD RIGHT續表弟搏下就連AD都留唔到, 仲唔叫長D高D? 而家燒鵝就係焗住, 你以為佢好想OVERPAY假日同買MIROTIC? 呢一季都救唔番更加唔駛止意留AD, 留AD先係第一大事

風險係一定高，
但真係唔做嘢就ad走硬咁滯，
做吓都有機會留

傷左個表弟有幾大可能有你口中咁高既叫價能力

情況幾似當年木狼咁，
04球季kg史比威爾cassell俾到啲希望，
但木狼唔敢去盡續spewell，
到頭來kg都冇癮

我就覺得去到呢個位就係講人情
講真唔去咁做，真係冇咩籌碼去留ad

史比威爾之後好似冇隊落班添 雙輸

火箭 夏天首要想換holiday
只係cp話黎 無換
換左就解決好多問題

好似去咗做整車

所以咪講左
AD要好感性
覺得燒鵝好夠人情味所以肯留先得囉
但機會有幾大得架
況且佢真係咁感性咁忠心
仲駛咁留佢咩
總之如果真係俾長約無論如何都唔會係一個好既決定

睇返原來木狼最後開出3年總額2100萬美金合約俾35碎既佢
痴撚線咁都唔要

我認同在商言商先係最理想做法，
前提pels疊埋心水重建
狠心就嚟緊trade走ad

我覺得1+1係一個諗法, 但球員未必肯姐, 如果確實唔留表弟我諗打定電話比AINGE都得了

BTW最近一個Achilles傷完番黎既係RUDY GAY, 睇落都算唔錯

好彩無換

唔夠養家

trade去塞搵返D渣拿
tank返兩三年清爛約
咁係另一隊數字人式復活

基佬係馬刺都養住用

完全兩個人黎好冇。。。

數字人個種復活
真係唔係隊隊做到

講緊係tank足三四年

如果真係換AD走個起步會好D既, 起碼都換番唔少野

湖人咪係另一個版囉連續3個榜眼 ,如果唔係亂簽俄佬牙釘,佢應該已經復活啦

當初pick完ad已經係好嘅起步

梗係兩個人啦表弟又冇傷過ACHILLES我點知佢好成點

除非換GM, 否則睇佢呢幾年操作都係留表弟再遊說AD續DVPE, AD未完全反面前賣佢要好大勇氣

我想講76人重建，唔係淨係tank咁簡單

關鍵係靠交易去換pick，搵次輪／底薪潛力股，用佢地四年低薪keep住cap低，有必要可以直接開max

另外團積大量pick去換更高順位嘅pick

唔係基石級球員高位就即刻出貨

講緊76人重建個刻手上咩乜都冇，唔似Ainge 手上有PP KG，有Billy King比佢撳住搶

咪就係無底線咁TANK, 兩個基石MB同西門都係TANK番黎, 同換番黎D PICK無關係

以一隊唔算豪門嘅球隊黎講，三年就重建完成係好快

你望下帝王 木狼 ？

據美媒體《The Score》報導，一位名叫David Simon的美國籍球員，因為身高超過了200公分，不得不離開韓國KBL聯賽。

據《韓國時報》報導，KBL聯賽在上個月出頒布了新規定，比如每支球隊只能擁有兩名外援。此外，KBL聯賽還規定大外援的身高不能超過200公分、小外援的身高不能超過186公分，而Simon的身高達到203公分，所以他無法繼續在KBL聯賽打球。

KBL聯賽認為限制外援的身高，會鼓勵球隊尋找更具速度和技巧的球員，而不是追求身高。

所以咪話76人個種復活難以複製

係用咗一連串既交易
再去搏眼光

Embild 牙賓是旦一個bust咗都要收皮

點講，其實唔中Embiid Simmons 都仲會有富，來年湖pick，後年帝王pick可以賭

而本身Covington TJ Saric 都已經會係正選級／第六人級球員

唔係13年開始咩 無人話唔快, 不過手段真係非常人做到, 勁到逼住NBA改制

yes
其實上年本身開左game架啦

點知Embiid Simmons 報銷

在比賽進行至第二節，剩餘近6分半鐘時，Russell Westbrook和James Harden發生激烈的爭搶，只見球已經脫離Harden的掌控，Westbrook立刻飛撲上去搶球，沒想到卻被Harden捷足先登。但Harden卻也因為絆到威少而跌坐在地。

眼看Harden即將落地，Westbrook第一個反應不是去搶球，而是抱住Harden減緩他摔倒的力道，避免他受傷。隨後裁判給了Westbrook一個犯規，而Westbrook更在第一時間確認Harden沒有任何受傷後，兩人才起身繼續比賽。

湖pick都唔高啦

Covington又係奇蹟黎
邊估到佢會做到個稱職3d

佢交易眼光係幾好, 但同佢戴咩光環做"PROCESS"話唔係靠TANK我就真係得啖笑, 當人無睇前幾年76人咩

宇宙湧皇朝之死

HINKIE D高位出貨既時機同決斷真係唔係一般人學到
NOEL同OKAFOR呢兩單真係完全唔係個皮

拿，我冇話唔係靠TANK

但單單話靠TANK就真係太睇少左Hinkie

之所以點解76人重建好難複製就係因為背後嘅交易

76人好野
牙富真係好難會bust

啲動作真係呃唔到人
好流暢

Covington真係Hinkie眼光獨到

"Robert is a mistake I rubbed my own nose in for over a year. The 2013 Draft was a flurry of activity
for us—a handful of trades and selections in both the first and second rounds. We had more action following
the draft as we tried to finalize our summer league team and get the myriad trade calls set up with the NBA. I
could see this coming a few days before and we informed the media that this kind of approach might lead to
an unusually late start for the post-draft press conference. Several of you were still there late that night. At
about 1:00 a.m. I went downstairs to address an equally exhausted media on deadline from their editors.
When I returned upstairs, the undrafted Robert Covington was gone, having agreed to play for another
club’s summer league team, eventually making their regular season roster. He torched the D-League that
year, haunting me all the while. When he became available 17 months later, we pounced. But I shudder,
even now, at that (nearly) missed opportunity."

節錄自Hinkie封Resign Letter

牙富唔射三分都照屈你

富應該開發到三分

賓就窄啲

佢唔洗咁快有3分

有穩定嘅中遠距離 2分同FT已經夠哂

3分慢慢黎都OK

認同上面有樣嘢，
Trust the process根本用嚟招謠撞騙，
到依家當正口號去嗌都幾嘔心
眼見意粉加盟又喺ig整句咁嘅嘢，
打咗十個冷震

係既, 去得太盡搞到HINKIE名臭晒無人敢請

莫雷有搵佢做顧問

帝王之前都想請佢

不過得罪銀仔冇計，隔多幾年啦

KD會點

Marketing slogan黎姐
令到隊波更有話題性

巴打識貨

76人係tank背後有好多功夫做，包括你講既換pick, 高位出貨，仲有做功課觀察新秀，睇其他隊要咩培養人出黎換資產

非引戰，但比較一下湖人，帝王既tank, 前者成日搏幾隻新秀換巨星，後者直頭唔識養新仔

我覺得還好

作為Marketing工具冇咩問題

彭巴理性呀, 做左咩明眼人都睇到啦, 而家沖出黎幫HINKIE含真係噁心

係火箭個陣真係射極唔出

AD = hof
換AD走
傻先做得出

marketing黎既姐
奪冠黎講都係process 緊

我最唔鍾意人都走咗仲消費緊hinkie

真心，仲衰過其他隊正常tank

你望下今年

你諗吓點做喇
有咩可以有把握留佢？
除咗長續cousins我諗唔到
續完又唔係必然留到ad
咁搞法不如盡早換翻啲喳嗱

佢本黎就唔係一般個種TANK法黎

今年係多隊一齊tank啫，其他隊都起碼開頭諗住贏，贏唔到先tank，好似大腸咁都有排喺十一位到，係刷分仔傷先收皮。數字人個種係一開頭就無諗住贏，直接tank，效果雖然好啲，不過講對NBA危害嘅話數字人依種一定係最大

係㗎都
太陽加油

MCW, Noel, okafor
正常都會養落去

數字人用幾年時間搏到一個皇朝出現機會

同佢講我地會留住表弟, 同時塞份超級MAX氹佢簽, 唔係真係冇計

我一定賭長續cousins

肯定係啦真頭改埋制

梗係唔關事啦TANK大部分咪又係咁TANK點會諗住贏
數字人個種做法死在係佢個種不得基石不收手既做法

mcw之後公鹿唔係冇比機會佢
佢打成點?

Noel自爆唔講

Okafor，網冇得tank都唔放佢出黎玩喎

咪係apps驚刷首抽姐

Ching 係咩想講zaza隻賤狗呀？

Pelicans老闆咩人
肯唔肯交repeater tax先

問題咪就係冇人會鐘意睇你開LIVE一直無限刷首抽刷到啱心水

的確，個幾年係好趕客

Ok4仲有冇得救

佢練唔出策應等食屎

仲記得mcw俾人換走，
個個屌曬鬼
事實上佢根本唔係想像中咁好

練防守好過啦，
吓吓等人幫佢執屎

杜蘭特本賽季得到至少40分的比賽勇士0勝4負

今年係黃蜂都冇表現
之後傷埋

名叔刷分仔

依d真係眼光問題

如果學魔術咁玩返二三年等其他隊知咩料先出貨就死得

係冇諗過佢打到冇人要姐

掃把頭

最慘咩直硬係要搞到個球員四不像咁

長約老底黎馬刺參加職業再培訓

屌你個閪老底都算

仲要長約

最衰都係76人

就算kd都應該會咁做既

無憎到咁

同樣啦

pick到返黎，唔識養又係問題黎

經典例子=帝王

講練垃圾依兩隊真係超班

casspi比人cut左咁慘

要當佢係新人從頭教過

想講如果跌既係KD
WB仲會唔會攬住隻腳

數字人如果唔係搞屎棍搞到個陣同親佢打就無人睇，都應該唔會搞到改制

我應該講過
我覺得佢去灰熊做Marc接班人應該OK

帝王要多謝差差老細
呢個老細諗嘢一時一樣，
但又要話曬事

會 西書係要贏名叔唔係要佢傷

簽 1+1 with PO，下季 Pelicans 一樣可以 full bird 續

今屆戰國七雄情況咪又係差唔多

講到同期冇其他隊Tank咁

AV巴 ？

改唔返本名

其實係講緊開1+1的話表弟唔一定要揀你

搵人比機會佢都難, 我諗網應該會平平地簽番佢

型天終於講返句人話

老老豆豆

高登年代仲有班人狂J Davic我已經話呢隊波無撚得救

Karl又話係無料，馬龍又話無料

又唔諗下隊波西

咖哩傷左無出場
阿杜帶隊咩戰績？

我個人贊成既

撞正下年轉制，
下年就冇咁有把握㗎喇

KEEP到JOERGER三年當佢贏了, 再炒可以執柒左佢

西書個種好勝係要球場上贏你

唔信佢會整傷人

無咁核突囉

我見啲人屌多喎
同埋明眼人都知divac只係傀儡嚟

Joerger 同Malone就算Karl我都覺得有料教練黎

可惜邊鳩個教都會一樣

個期狂J話佢d trade 有料，係印度佬插人先on9

成隊波換金洲制服組入去都變on9 架啦

Karl玩得太大姐

你去D識教識養仲可能搏到下張大約 仲留返網隊前途

換勇個管理層就會執得靚靚仔仔啦 揀人都唔會咁柒

Hinkie 果套好成功，絕對值得吹捧
唯一係處理 Noel 同 Okafor 唔夠果斷

當我私怨

個陣offer JC and Randle DLo 3選2換老表，又要湖出ig

仲要比高登公海笑湖狗又想打劫

結果換撚左buddy 囂

可能會同化

你咪話，
Nik都係印度佬點名揀
邊到制服組話事

諗番起76放棄個d全部都收哂皮

西書係冇腦做唔到領導姐但是佢整體係一個好人好隊友

其實依家呢個名仲好

冇啦，呢兩個colangelo執手尾

印度佬仲好鐘意buddy 囂
結果打左咩出黎

Noel Okafor唔關佢事啦
Colangelo搞架

可一不可再, NOEL同OK4佢未處理已經比人鋸左

新CURRY

我知
不過前面都有人講左，黎緊 FA 唔會有好多隊爭佢
至少未至於要迫到 Pelicans 出五年頂薪留佢

本身湖人個年盡tank 有機會拎mb 😓😓😓😓

印象中差兩-三場勝差

2個都係Embiid後備

不過如果係Hinkie，Okafor應該打完第一季夏天就bye ，可惜等唔切

Okafor下場都未必好似依加咁差

個時trade好似pel肯拎6th換

PG：賽季結束不會影響我的決定，喜歡在雷霆打球

3場差好遠啦

ok4又真係慘D NOEL起碼都叫有人俾過大約

都係嗰句，我唔信冇代價就換到

佢預定左機票過LA啦

好似贏多咗少少就由mb變randle

經過上年比人屌之後應該唔會亂講野, 講親都係D公關行野

依加最終係貼pick送佢走

ok4個時17+7,仲呃到下人。
我覺得直換唔意外

如果要你食asik呢

Check 番收季兩計勝😓😓😓

勝差就唔記得了

有場外問題呢

返轉頭講如果當年湖人簡OK4下場會唔會好D

講真，76唔揀好大機會lal揀
嗰陣個agent派medical report派得好少隊

未必
個陣高比仲係度，真係未必會圍住okafor打

唔會，隨時送唔走mozgov

今時今日仲有人話牙榮響塞軍打到咁好數據，係咪因為占屎限制佢，點點點，大佬呀佢兩個一齊champ過㗎，拎過🏆都叫限制牙？

就算有問題都一定單換到lottery

揀ok4就唔會簽餓佬啦

睇對家架je

牙榮響塞軍打到咁好數據 係因為少帥多D囉

都會開另一份毒約架啦

俄佬份約係細巴斯毒鳩佢家姐

可能個陣個大佬玩野照簽

吾皇表現又好左我又可唔可以話牙榮限制左吾皇

呢兩三年星級球員換返黎嘅野越黎越少
明明有咁多往績可以參考
唔明點解仲係咁多人預期一個 UFA expiring contract + 同球隊內部有磨擦 + 到依家都仲未傷好嘅 Leonard 可以叫高價

系你鹵味。

2015 果時咪話兩個夾唔到就應該送走其中一個
到 Colangelo 接手果時已經太遲，trade value 跌曬

因為你比既offer大閪把隊都比得好過你啦

ig加釘都講得出

咩數據先 場均得分定咩

探伯母伯友咋嘛

佢地係Embiid後備，冇計

點都要有2nd plan

我都同意其他隊offer 可以比湖人更好

比到唔等於肯比
如果唔係 Cousins, Butler, PG13 呢堆唔會咁低價啦
Celtics 同 76ers 是但出 d 野都夠贏以上 offer

mb究竟有幾勁先可以令76人等佢2年

出ig仲要人食釘直撚頭係侮辱性報價啦下話

當打all star 價低既其中一個原因

我覺得同勇士太強有關

我本身都以為係

但夏天班球隊嘅動作話比我地聽唔係

本身諗住等一年，其實76無特登等一路都tank緊

邊隊做例子

火箭都講得通

但木牛就應該唔關事，簽兩個星黎幫Kat aw 快速成長到playoff team lv , 牌面員係損失zach , 垃圾同芬蘭囝其實唔錯/雙贏

燈夠未

雷塞箭

我本身諗住班球隊會等多一兩年先出手

Yes

等多一兩年 wb jh都30歲
自然又有人彈起同強勢 ad mb …

如果你覺得 Ingram 唔值錢嘅咁的確係侮辱性報價

不過你睇返 PG13 個交易市場就知
Ingram rookie season 打成咁，當時好多人覺得佢係 bust
Pacers 都願意食三年 Deng 毒約去拎呢個版本嘅 Ingram
你可以當 Pacers 好白痴，亦都可以話湖人咁都拒絕好傻
但係事實上當時全聯盟無其他球隊肯出等同呢個價換 PG13
所以 Pacers 果時先要考慮更次一級嘅報價 (OKC, Nuggets, Portland)
何況 Ingram 今季咁大進步

你去睇下 Celtics subreddit
我見主流共識都係呢一刻 Leonard 有咁多未知數之下，唔願意出 Tatum or Brown 換佢
更加無可能好似你之前咁講用 Brown + Hayward 換

同埋怯就輸一世
贏唔到唔緊要 起碼有嘗試過

其實都幾屈機
第一季 full season 已經 all-nba + all-defensive team 級同 all star 正選，仲要帶領到球隊咁好成績

king James準備加盟76

reddit波士頓fans出名黑人憎, 當年net pick+jae問遍晒全部superstar 你問佢地rozier都唔想出添

上年PG係唔係有放風話除左湖人外其他都唔續約

問題係呢三隊都只係遇到機會就出手
而個D機會多數都係難得既

係 所以湖人睇住黎食
之後溜馬攬炒

我覺得pg呢個case比較極端
佢個震撼彈直頭係非去潮不可
呢刻我仲會覺得刺有挽回嘅機會，
並未去到外界講到咁薑

不過你睇返 PG13 個交易市場就知
Ingram rookie season 打成咁，當時好多人覺得佢係 bust
Pacers 都願意食三年 Deng 毒約去拎呢個版本嘅 Ingram
你可以當 Pacers 好白痴，亦都可以話湖人咁都拒絕好傻
但係事實上當時全聯盟無其他球隊肯出等同呢個價換 PG13

呢段係唔係有根本上問題

一日未有正式「說法」 基本上Spurs係無「必要」trade走可愛
就算真係走 都唔見得trade vaule低哂 始終張約令到可愛走唔成都無得hea打
講番轉頭 Spurs既GM都幾hea 換血慢 團體籃球都要活力架大佬

知唔知個spurs gm 係波波

波波唔係管個GM個個咋咩

咁波波都唔係路啦
俾你入到Playoff都無用啦 唔係諗住咁樣爭西岸決賽掛

結果 Ainge 就係用 Nets pick + Crowder + IT 換到 Irving

你要keep成績下換血算係咁啦 上年最錯係貴續家嫂同簽太多1,2號位球員冇補多個後備C

只代表安吉勁唔代表班盲目信徒有料

上年IT係MVP級點同

馬廁有波波 唔交稅都champ到
玩到80歲 都可以消費佢既功績

佢自然有方法

太極端喇，無事無干點會咁少野換到艾榮

貴續家嫂 呢下都死啦 有人情味都唔係咁架大佬

NBA雲加

當時黎計真係少？？

波波自然有佢想法同方法
驚乜

Leonard 價位高過 PG13 我同意
但係同樣 Leonard 呢一刻仲傷緊 + 唔知會唔會影響到未來表現，PG13 當時無呢個因素

再唔係可以睇下 Butler
兩年約 + 無傷 + 無話走
換返黎嘅野，以當時角度睇一樣係低價
連單換 Wiggins 都做唔到

當年我都話少
主菜IT大傷加到期約加175

不過而家比預計中，網隊個pick 仲低左

問心 除左我僧馬廁 波波無得頂

用雲加形容波波，侮辱咗波波
個班主好似得2億美金
20年都有持續成績 雲加笑死人咩

PG就事前睇okc 完勝

JB就各取所需啦

你覺得 IT expiring contract 當時可以換到咩？
當時講法就係一定換唔到 lottery pick
當時 Nets pick value 肯定高過 IT 份一年約先

英超如果有cap限制雲加未必玩得差

btw, 想知你點睇 Simmons 單換 Leonard

啱啱trade公牛普遍被評F

JB 呢年打之前我都無咩feel , 唔覺得佢特別勁

公牛攬住佢都唔會有咩特別未推倒重來

咁CP3單trade又點解牙

Cp3一定係commit左會續約啦

commit都會反口 猴活

寧願用daj個例

認真講如果唉豬咁好潛力洗撚攞佢去換星直接養大佢唔係仲好咩

如果你當一年約咁睇而唔係 S&T 性質
CP3 trade 咪仲低價
唔好話 Ingram，加埋都唔夠換 Kuzma 啦

冇需要換

咁睇你點睇英超前四同入Playoff既

頂你 又好似係喎

正路係覺得公牛trade得差
當時無諗到芬蘭仔真係咁射得
(話說覺得Patton好慘去左木狼無左影)
無諗到Lavine大傷完咁快有番表現/諗住會令上限大減
無諗過「水貨」Dunn會有好表現
唔F都難啦

睇留活塞同黃蜂真心垃圾
年年成績唔上唔落
但係支出就大到傻左
活塞今年人工支出排第8
黃蜂就13
搞笑?

活塞已經體現左而家點解咁少PRESIDENT+COACH, SVG短炒駛晒D ASSET加塞爆CAP
黃蜂就中庸既代表, 人工支出唔低但去晒D普通料到, 差唔到拎高PICK, 好又唔好得去邊

我覺得活塞選錯好多人，簽錯好多人

（但我覺得BG good trade )

Sf lbj
Pg bs
C mb

豬仔SG

雲加呢兩年柒出宇宙
波波幾時柒出過宇宙

今年囉
貴續家嫂
50勝又冇
PO都未有
俾湖人橫掃
同Leonard反晒面
Leonard俾人用唉豬+釘換

仲唔夠柒牙

牙豬係嫩版夏登
牙Ben 係嫩版占屎
Je係嫩版歐拉祖雲

11年灰熊黑8

如果foj黎出年柒碌會champ

Ben JJ Covington FOJ Embiid
Fultz Italy J.Anderson Saric Illy

仲未計底薪黎幫foj含撚個d老野

JJ換做PG啦

PG係湖人架屌你老母牙

我係唔想佢到雲加咁7前講左先姐
佢咁搞法真係就快

唔要pg 咪要可愛

就算有未來人話我知FOJ去左76ers就會Champ到
我都想試下無FOJ試Champ

有LBJ 真係唔要?

要

但我唔係太PREFER

數字人有冇爛約先

你人生除左....

可能我太理想
但真係唔想
有種「有LBJ得黎既Champ意義唔大」既感覺
我prefer其他球員/方式增兵

湧迷唔係咁睇

係，最理想當然係好似勇士第一冠咁

全要骨幹係自己人

但有我皇的確係入決賽保證

我地唔同湖塞刺，入到決賽已經係好大嘅榮譽

我唔想BS因為咁成長得無咁好 同時令BS,MB,Fultz被人睇低

我皇玩得幾多年丫仲

另一方面我皇帶到經驗，教到How to win

anyway，我都係唔覺我皇會走

無 可能我想睇到76ers係東岸KO我皇接棒姐
遲下我可能唔同諗法架啦

組團占

FOJ留騎士無運行

除非今年銀仔比個top3 pick騎

pick+TT換可愛

有狀元揀ayton已經唔使煩

Hill Hood Foj Love Ayton
Clarkson JR Osman TT

打9人輪換乜都夠

其實最怕占士嚟到會拆散隊波，
跟手再慢慢滲透rich paul勢力

你估老詹仲有貨賣咩 黎緊都34啦，我估佢36都退休啦

報左東京奧運會唔會有影響

我意思係個價值
假設如果 Saric 單換到我估你唔會話冇需要換

我占等埋個仔先退

所以佢應該改打法去柒碌打養生波

打4場均20+8+5咁上下數據就夠

三個狀元都想拎20+ 數據，計埋牙占又要20+, 正選都80 分，實有人要犧牲

單講價值好難討論
我有幾需要同佢有幾急切已經兩回事
Simmons單換leonard我代入唔到
事實上得唔出結果

Btw，如果你問我點換love我都仲答到你

點換?

ben唔使20，富做six man都唔洗20

假定占士會離開騎士，而唔係嚟76人，
跟手騎士選擇步入重建
另一邊廂76人需要sketch 4+籃板好手
初步我會出saric+tlc/korkmaz+bayless

認同 我個人估佢平均數據應該係近似magic
18/19 8 11咁上下 當然都好大機會場均三雙

打漏左
牙豬如果進步神速正選埋 我估真係起碼20
咁mb就keep住依家23左右 我就唔信牙豬長期打sixman

咁富一定要學習下2014撞完既打波態度同2013撞完既球技

湖人下季係咪可以簽兩個star
係就lbj+pg13 跟手用ig+deng換ad/kawhi玩巨星籃球

98撞完嘅餐單
00撞完嘅紋身
01撞完嘅手感
06撞完嘅clutch shot
07撞完嘅耐戰力

要冠，不了

依家湧2瘤7

癗*

手感仔首輪唔打好危險

雷最後似六

吾皇肯底薪兩年就簽

垃圾塞逼害一線鷹

如果金塊下場贏埋托柒者 呢場搶8大戰

好想睇呢場大戰

精彩過final

點睇都金塊 利申:金塊fans

起身睇雀

東岸76人真心有機會令我皇駕崩 咩塞狗同暴龍應該都係得個樣

10連勝全部對魚腩，仲要狂打主場，所以好重水份，贏騎嗰場放題到…咁嘅防守學人打playoff? 汁7咗佢啦

Embiid 打唔打到po?

係都唔會今年

原來今日gleague finals

76人今年贏總冠軍我係維園裸跑，絕不走數

g持

過埋聽日就局勢明朗

灰熊

仲有鷹

睇緊猢

米嘈都25分8板7助

差仔有Playoff打喇

今日啲ast仲要好撚靚

76 50勝

米嘈好快all star

勁到呢

贏到拓柒先算啦

驚閪，廢物狼必敗
你望下上場就知啦

聯盟控場+垃圾自爆

wiggins twons 真係

好心換教練啦，兩粒超級新人比佢用到廢哂

應該隨時去到superstar
下年可能已經average 24-25分

我覺得佢似lillard果種

話說 仲有4球就破rapper個rookie三分紀錄

進功得分好勁

ig 可以換可愛
咪嘈可以換咩 trade value仲高wo

猢玩到咁大

上限booker下限jennings

當佢依家到頂已經交緊20+3 仲有兩年新季合約加rfa

酸

大腸啲人傷晒

咪嘈真心幾勁

Evans第一年20+5+5

大腸垃圾屎

一睇進攻d招就知會勁過evans啦

KT做乜揀今場爆seed

Between ig到而家都未跑夠數

全部分都係佢入咁濟

又幫肥t續命

Evans比帝王害死啫
你睇佢依加打得返就知當年帝王幾撚on9啦

關肥T咩事

有潛力真係大晒架

主要係帝王呢啲真係rookie墳場

佢地覺得木牛入唔到PO會炒肥T

Ching 愈燈愈勁

咁關勇士太陽咩事

刷分仔真係一世都做唔到刷分花咁輕鬆廿分

訓左冇睇 湧啲防守幾時開始差左咁多

邊個刷分花

浪花唔係手感係浪KLAY係花咩

你ac比夫子hack左？

屌你手感仔

答我啊
答我啊！！！！！

76人真係算重建完成
上年po都入唔到
今年50勝

當年Brandon Jennings都好屈機

下次用返淫kay減少誤會

Cook係唔係Non-RFA

ulis

咪一場貨仔囉
後期仲要傷Achilles

續左兩年啦

西蘭花型到

好似

今季

rookie year得分就嚟過刷分仔

件垃圾就唔好攞出嚟講啦

咩一場
好多時準三雙
以當時打法同人材
基本上好難屈三雙

你咁講咩2c

知你後備入波勁啦
請珍惜刷分仔

我就當佢第一年Evans無再進步

已經交緊20+5+5

大腸最後一場主場都要比人屠

開心啦

表示可以再低戰績啲

G持銀仔罰故意tank冇pick

Gordon Who?

其實大腸呢隊波真係睇唔到任何希望

仲話下年齊腳開波

10年前既湧士你又睇到有今年成績咩

GM上季已經話2020先playoff見

你有76咁有決心先算啦

如果有ayton嘅話都齊腳開波，練多一兩年入po有幾奇

即係大腸迷要等到2028年
加油

你係西岸 入po難好多

你睇下啦有D重建整10年都係仲係得個吉

例如大腸同大腸

刷分仔=Kobe
西蘭花=Pippen
A頓=上將

補多幾個role player夠啦

太陽都係15年先正式Tank啫

重建十年得個吉=木狼帝王，黎緊會有魔術

其實木狼都叫掂左一半
換左個教練 trade走埋teague同wiggins就搞掂

木狼都叫有望到出路,帝王同魔術

魔術真係揀親都垃圾或者唔識養

上年轉左GM應該冇問題架啦

Isaac, Mario

放長雙眼睇啦

g.hill 吹奏完淫klay之後第一節22分，依家29分

Who need T

Hezonja 我要🙋🏼‍♂️

你一講就34了

PG?

We'll take the horse

Kanter 你唔好咁大貪啦, 要返安東尼咪算LOR

原來suns clinch咗worst record

大腸榜首

第4pick

原來一線鷹同灰熊都贏波

希望大腸下場出全力強姦獨行俠 有冇機第三靠大腸了

大腸tank到咁mavs出全undrafted 陣都未必可以輸

冇啦 大腸已經拎左第一 佢可以出全力打小牛啦

希望大腸幫下手

大腸其實真係好強, 可以控制比賽既勝負, 節奏, 比數, 以至球會既未來, 全NBA 球隊既將來...!!

要鷹同咩直贏難d 小牛下場如果豬嘅話就係第三 有得擲銀決定3至5排名 好撚關鍵

好想細加素出年來湖人

爛隊核心攬NBA歷史第三偉業!前兩位是勇士大核

據美國媒體報導，本賽季孟菲斯灰熊已經與季後賽漸行漸遠，不過球隊核心馬克-加素的個人表現卻依舊引人矚目。今天他打破了NBA一項歷史紀錄，成為又一位能夠在單賽季拿下300助攻+100封籃+100三分的球員。

在今天比賽開始前，小加素本賽季依舊命中了106記三分，助攻次數為296，封籃為100。主場大勝活塞的比賽中，他命中三分球，拿到了20分9個籃板9次助攻和1次封籃，至此達成了一項偉大成就。成為NBA歷史上繼奇雲-杜蘭特和祖蒙特-格連之後，第三位能夠在單賽季拿到至少100次封籃、300次助攻和100個三分的球員。

本賽季小加素場均能夠為球隊貢獻17.2分8.1個籃板和4.1次助攻，灰熊隊目前22勝58負，糟糕的戰績令小加素對球隊管理層有些不滿。不過他個人優異的表現還是為自己爭取到了更多的價值。

望到今場大腸個陣
仲要mavs 係last home game
唔多樂觀
最衰係垃圾拓荒

灰熊都識做星,跟住就提高交易注碼.

連四場20+！把NBA當CBA打 江蘇外援神奇繼續

在今天結束的一場NBA常規賽中，孟菲斯灰熊隊以130-117擊敗底特律活塞隊，前江蘇肯帝亞隊外援馬尚-布魯克斯繼續自己的神奇表演，他後備出場25分鐘砍下全隊最高的25分，重返NBA後連續四場比賽砍下20+。

馬尚-布魯克斯重返NBA後已經為灰熊打了四場比賽，場均出場時間：27.6分鐘，場均數據：23.6分，3.2個三分球，3.4個籃板、3.6次助攻、1.4次偷球。投籃命中率57.9%，三分球命中率61.50%，罰球命中率87.50%。

馬尚如此高效的表現簡直是把NBA當成CBA在打，有球迷調侃“在CBA打一場球恨不得被包夾40分鐘，在這裏沒人包夾我，好輕鬆”。簽下10天短合同的馬尚順利的獲得了灰熊隊兩年保障合同，肯帝亞隊也為馬尚在NBA“轉正”送去了祝福。

屌 好撚憎拓柒 咁都豬 屌佢老母 我地唔求ayton 求你盡情強姦我地啦大腸

其實KANTER係咪想去騎士呀?

曾對噴占士之人也發招募!不怕Melo那場戲重演?

據美媒體報導，紐約麥基迪遜廣場花園球館附近打出了一塊招募勒邦-占士加盟紐約人隊的廣告牌，而紐約人隊的正選中鋒簡達也在社交媒體上曬出了這張廣告牌。

占士將會成為今夏最大牌的自由球員，美國多個城市都已經通過廣告牌來招募占士，紐約最近也加入了這個行列。

據美媒體報導，紐約麥基迪遜廣場花園球館附近打出了一塊招募勒邦-占士加盟紐約人隊的廣告牌，而紐約人隊的正選中鋒簡達也在社交媒體上曬出了這張廣告牌。

占士將會成為今夏最大牌的自由球員，美國多個城市都已經通過廣告牌來招募占士，紐約最近也加入了這個行列。

“紐約之王？證明這一點#帝王占士，紐約18年”這塊廣告牌上寫道。

今天，紐約人隊的正選中鋒簡達也在社交媒體上曬出了這張廣告牌。

本賽季，簡達和占士在球場上對噴過，而且簡達也在社交媒體上嘲諷過占士。

所以簡達這次曬出紐約招募占士的廣告牌，不知道他是有意招募占士還是另有它意。

但值得一提的是，簡達的合同只剩最後一年，為球員選項。近日有報導稱，簡達有可能會在今夏放棄執行下賽季的合同選項，這也讓人猜測他可能不會繼續在紐約人隊效力，而在17年夏季，簡達也曾為雷霆招募過金馬倫-安東尼，最終Melo確實去了雷霆，但簡達自己卻被交易到了紐約人。

又睇NBA到而家，魔術真係好撚慘
自己養起既oneal, dh12， 好似仲有penny, grant hill 等等都係打極無冠軍

明明有oneal都都可以champ唔到

去到而家放走細龜，又養埋一班名都講唔出又唔係彈得起既新仔

呢D咪專作他人嫁衣, 幫人養仔系列

不過又咁講, 雷霆何常唔係?
先係HARDEN , 之後DURANT, 再有OLADIPO. 好多人都係由雷霆度走之後再升華.

仲要奧蘭多唔係窮地方
都可以引唔到d星想去
magic管理層個種廢真係唔係一般嘅廢

嚟緊又有隻正野mario 逃離咩直魔掌

雷trade harden呢個寶係比人笑十世

但KD is 259, 同魔術有D唔同

17梯都選中垃圾，唔易

不嬲唔多睇好issac
17draft最似bust係佢

睇好 a gordan 出走然後打到識飛

過幾年走咗就打起架喇

我覺得會係頂薪續完垃撚圾，拎去換爛約之後先打到曉飛

認真講，a gordan過黎箭，數據保底15+8+2blk

除非無啦啦天降o’neal lv 新人

如果唔係短期內睇唔到呢隊波番身既機會

拿，不能夠吓吓入咩直數

黎火箭一定識飛

一個ayton夠翻身

信唔信打打下唔係傷就bust?

唔夠啦

數數下連續幾年選錯人

除非唔知點解佢地過到去湧塞刺熱火其中之一
唔係都幾難會有得救

湖人

monk fox暫時唔錯格，可能慢熱姐

講到尾，依家ag去邊度都fit
內外線防守、籃板、三分、爆得跳得
只係用嚟做大佬未夠殺食

分分鐘賤種國王下年比佢打3號位

所以我唔明點解咩直用到佢咁廢

我真係恭喜佢啦

其實佢去火箭打正過4號位真係perfect match嘅

可能小球大前呢

根本隊波就傻既

Joxxxger 明明正常人都比佢地搞到傻埋

佢地內線隻唔知咩stern 又係好撚fit,.但又係用到廢哂

雖則我話issac係bust，
若果我睇錯嘅，
佢拍住ag係有睇頭
有利造到mismatch

come 76 la diu

謝天華去雷霆?

過一過冷河再去湖人?

用壞人安達臣換

邊個COME 先?

老老實實, 你數字人都齊腳啦, 係差個老鬼管住班後生啫

簽安東尼定尖士好呀?
還是韋特唔退休教多年?

其實富 下年應該做到得分手， 睇佢身手真係有D 飛人血統既感覺

Wcs比國王練，一時練下射波，射一陣又練低位，之後又練高位都唔知做咩鳩

堡旦係插件形球員又走去練無雙

wcs 根本說係強化版capella, 甚至係做到有進攻既全盛期Daj,

帝王真係好撚浪費

黃蜂差極都叫係東岸，分分鐘下年又入到playoff

開季前wall未必仲喺隊

根本呢類應該極強化佢打pick and roll 同汁雞已經夠用

練咩鳩野射波策應

個感覺佢天花就係得十點，點哂落roll in 10最好

無啦啦射波策應點左5格

但我覺得呢隊都係西波黎
東岸僅次於magic

kings走得好前，1至5號位模糊化，全能團隊籃球

東岸，印第安一個爆哂seed已經入playoff la

難保下年monk 超級大爆發

咩直喺養人呢環經常心大心細冇耐性
先講ola，第一年講緊要打造第個wb，
放佢打pg，打完一年就pick payton放棄先前想法
Payton呢個屬於自我成長，
咩直唔似有放過心機落去
到ag，一入nba本身已經好raw，
但幾年入面，基本功未有就話做pg13
拿，呢個係講緊vogel接手先話嘅，
基本功未練好，佢頭兩年做緊乜

仲要場場唔同正選，場上五個人可以亂黎

AG 係今年先叫有d進步

睇返佢上年暑假簽人仲亂黎啦

誇張咗喇

Monk有分鐘嘅實爆到

結果GHill 走左，仲要食約
ZBo 呢個年齡仲要carry

VC 就唔知做左咩下年退休

呢三個都應該信錯左joxxxger 先黎

魔術同帝王一樣係三心兩意
半季練下1號位，下半季練3號，下年玩2號

然後就係見到個明顯唔係基石級，但又要再試下，哂兩三年先夢醒發現真係唔掂
害左個球員，自己又損手離場

無限loop

好似epay,勁就唔勁，但做role player 合格有突

但係當佢核心咁玩左幾年

kings嗰幾個唔係差
不過都係role player料
迫zbo出嚟carry

Wcs , 堡旦，buddy 囂都係role player 料

要博大獎得fox

仲有skal 都有得博

不過呢件一定要走

覺唔覺煲蛋好靚仔，有啲似梁朝偉

Kings啲操作真係垃撚垃
明明pick pg買g hill
明明唔係po隊但買老將

但以17年d rookie黎講
fox都真係算普通料

第一年

2k都唔會咁玩

最唔明係明明有個自家Ben McLemore唔養，走去換個buddy囂返黎

aggger

得fox叫有啲機會

Buddy asg後都唔錯嘅 再練下勉強都可以叫仲有啲機會做個唔錯嘅second or third option

Bogdan我好鐘意 但係都係role player

wcs好難講 太飄忽 自己唔睇好

Skal算啦 勉強唔嚟

咁多後生仔 簽老將教下新人啫

煲旦呢類，插入d有體系，知自己做緊咩既球隊就好好用
你要佢係tank 隊無雙就好抆水

mc老母其實算啦

回帶

當日湖人出Jc DLo randle 三選二比人抽打劫

結果

好鍾意佢
打法有啲似manu
如果遲啲有機會嚟到我雀就好

唉 射波ok 運動素質又好
可惜冇撚腦

呢d成日咩新kd嘅搖擺人好撚難養 好彩佢當初冇pick dsj

湖人簽牙釘同俄佬刀系甘

如果傾屎肯好好養，本身應該做到合格3D

發現呢類九唔夾八既tank 隊都有個共通點就係唔練role player

無啦啦咁多人屌傾屎 我之前屌傾屎養人垃圾俾人屌返轉頭

我地小牛全隊role player

機會唔係冇 有一季打咗成30+mins
我都有睇好過佢
衣家冇啦 我覺得可以宣布bust咗

等搏中下個歷史級自動波新秀

其實騎都一樣唔識養人，係好彩有狀元，我皇同Kyrie都係當屆最強

其他高pick，Waiters TT係騎其實不似預期

我同你同路

國王我盲反既，專登睇佢波去笑佢

係舊登？
我就一直都話帝王養人垃撚圾

係佢地冇star
格硬推啲role player上去
打唔到就覺得佢地冇撚用 冇耐性養

Nba 如果體系建立得好，成隊role player 都不致於好似而家國王魔術咁撚西

舊年同人講fox 去國王死硬 成班屌鳩我話國王行緊正路 我笑而不語 邊忽正路

潮人反傾屎

小牛算有耐性啦

玩2k都好過佢地

牛仔叫做有個好教練

小牛養成左班roleplayer
等到有一個基石級就起得機

我雀

前提係真係要識砌隊
冇star嘅時候 起碼要做到防守
同埋真係要俾啲耐性
而唔係輪流格硬推人上去

aggger

傳聞傾屎對mario 好有興趣 如果真係傾屎簽佢真係玩撚完 由一個坑去另一個坑

Motley都有d功架，應該汁到寶

小牛真係算好撚尾機 場場輸5分內

Dwight powell俾rick調教到好洗好用

搵食啫，犯法呀

冇睇過佢打
淨係聽講過
佢有咩勁/弱點？邊到彈出嚟？

何止好咁簡單 Rick Carlisle肯陪小牛走重建呢段路同埋忍受一個咁嘅on99 mark Cuban真係好唔話得 佢要走大把play off 隊要佢

同鷹一樣

成班戲子黎

鷹d ball movement 根本keep 到，唔係tank 隊lv黎

bundxxxxzer有料到
聽講諗住去鹿

Dwight Powell 我到而家都唔係好知佢定位想點 不過算係預期內

又係啲穩穩陣陣role player

唔足size 4號位苦力

打足大學基本功幾好幾實

特別就無咩架喇，勝在一定平同實用

mario sg嚟 好高pick 攻防都有 係咩直咁on9 唔要佢個option

屌 睇錯以為講mario

當初motley 明明predict first round 但落埋選

咁未好囉，益左小牛

不過小牛都積左幾多PF

牛仔fans 下年想pick邊個

而家鷹隊佢做埋GM

鹿應該比唔到

下年講cap 小牛好似係最多個三隊 有成3xm 後年仲可以甩埋Matthew份垃圾約 今個暑假認真執返下d人其實好有前景下 希望搶到randle 同mario

咁講緊係ayton 不過ff下好 睇下下場輸唔輸大腸 輸嘅話排位就係3至5 有機會有當值 但呢排冇咩追佢剩係知佢增左鎊 當最差排第5咁 應該想要bamba

洗乜驚 太陽指定第四

小牛個玩法同幾年前既火箭好似，係咁養role player然後換資產，慢慢儲返黎睇岩機會就all in一個基石級球員

小牛而家都係tank到德佬退役嫁啦，懷年以前既德州三小強

講真 小牛今年有d -6 noel唔要份約真係多謝哂

佢今年第四好難wor

覺得可以搏下mpj
我覺得今年ayton外最有star potential

迫害

火箭很強 小牛很弱 馬刺很老

35%

mpj係驚佢成日傷姐 ayton得罪講句有first pick 嘅除左傻左之外冇可能唔要佢

今年事實

Kings真心on99
應該全力養fox
Bogdan wcs Jackson就role player
Hield 就算啦 仲吹到新咖哩 管理層飯左屎？
望就望神Pick同Giles健康打翻起
上年draft pick人係幾好 但簽人同用人真係渣到

睇個榜真係好怪

年年都西強東弱，但下年頭三選又去哂西

認真 如果小牛有當值同mpj 你地會要邊個

第三未必 鷹豬硬俾76人 小牛未必豬大腸 咩直應該都會豬哂 當全豬都好都要擲銀

帝王個阿星好鍾意tvbuddy丫嘛

認同 Ayton doncic bagley頭三的話
講上限Bamba可能低過mpj jjj
Mpj勁到可能係kd
JJJ可能係超強stretch 4
Bamba只係rim protector

有太陽fans話有第一要doncic
Btw我認我私怨

西岸又贏

佢咪要當值 留ayton 俾小牛

如果mpj唔傷 兩者會近好多
而且doncic全能 配dsj好d

係 結果一年後睇翻都係智障

當值個增磅俾佢地講到我都驚

好睇fa簽唔簽到star
有就唔博喇 始終驚傷
穩穩陣陣簽當值

但係我自己會想睇mpj carry隊波
想睇佢去鷹呢啲隊

我覺得小牛會搶randle 二千萬一年左右

真心希望唔好
冇謂迫 阿牛都唔係咩star料
又鎖死自己啲cap
dirk又未退休 唔洗咁急重組

小牛冇star肯嚟呀

唔洗咁急啦
最多tank多年
randle數據係靚
不過真係落場打

寧願佢爭下ag
大下魔術班友都好
個人覺得ag ceiling高過牛
有個好嘅system應該會好啲

簽唔到就希望pick到個star
再唔係咪等多年

19冇star啦 垃圾年

細ball同Zion

Zion 吹大左啦

Barret, Reddish

得呢兩個 但其實係咪真係咁勁 睇定d d 評測都冇吹到好勁

Ag一定好過randle
一個打波用腦
一個無腦
仲要randle undersized加手短加體能唔係頂級

我都唔知點解吹到2xm
祝下年有佢嗰隊好運

可能似simmons果年 一支獨秀
睇好barret
Reddish要睇進步程度

有人接先算啦 呢個價位
頂盡叫solid正選

想睇doncic 去小牛

ag係驚佢傷

緊係唔值 17m都話ok

Randle 留猢啦

體能唔係頂級都講得出
下半季執番半個腦啦

undersized 同手短就係既

我都希望佢留

randle 係唔值咁貴姐 但唔係廢嘅 條友大力到傻 Carlisle講左好多次好中意佢

你話randle 做唔到star 我都冇咩意見，因為真係5050

但有睇波都知佢今年d stat 唔係刷出黎的

可能跟返caralisle會正常啲
但係佢點都唔係適合衣家nba個打法

Handle undersize 除左大力真係唔知有咩好
但rick 好似覺得佢ok

無睇湖人
牛中遠距射波好似一般

Wa 洗唔洗咁大反應呀？
我無話佢刷stat
體能係頂級又點 都係唔睇好 都係唔值

我冇話佢值20M 但你講佢體能唔係頂級就與事實不乎

冇射波，簡單d 講得籃底兩分同籃板

點會唔適合，佢唔係全能型但有活力防守有籃板籃底finishing 唔錯，打快攻打小球一流，當然你要佢射波就一定冇

handles係進步咗嘅
但係未有射波 好難去到next level
下下又係睇都唔睇撞入去
轉落去左手hook 得嗰一招
我得罪講句我覺得啲ast都係刷喎
帶死咗先分返出嚟
不過係幾撞得 籃板都係進步咗嘅

佢唔係sell ast 啦，唔好信吹到佢廢鳩 佢sell 籃底活力同籃板姐

你話randle 係咪好勁又唔係既

但如果做sec option 應用好易交到18+10一年

yes 唔好expect佢會做到當家球星

衣家都冇乜pf咁打
擺埋落center又太過undersized
佢啱要撘隻識射波嘅c俾佢玩lowpost
唔係好易塞死個底

你講佢勁嘅點我唔否定
但係我睇佢打波好唔舒服
冇乜好感

數據係會有嘅
但係我覺得佢打法好阻一隊波嘅流暢度
數知係潮嘅問題定佢嘅問題

改造佢成廢鳩咁囉
但佢個腦夠唔夠廢鳩就唔知啦

廢鳩都係打勇士先咁勁姐
你睇佢轉去打USA已經唔係個回事啦
要用到廢鳩勁都唔係容易

我相信randle做到全民皆兵嘅first option wo

歡迎鞭

廢鳩今年都廢左

冇計
成班以為自己玩哂咁

咪ff佢會進化到draymond green啦
佢做打法帶咁多波
佢既優點 活力同籃板 搵個苦力都得
要發揮到佢帶波型既打法 正如樓上講要夾個射波中鋒 而且要開發到傳波
上限唔夠高但打法又需要其他球員配合
有幾多隊有興趣？

佢點睇都似黑熊

屌牙最後鵝對刺
咁癗咪唔可以黑7

其實依家個possibility係點
好亂

其實依家雷排第七好似得番一個可能性

就係鵝刺雷狼金
最後兩場都一勝一負

就算z bo都用咗好多時間喺慧根上開發
依家randle嘅打法用嚟打bench會理想啲，
靠佢攪局打亂仗

如小牛出二千萬搶阿牛 我係湖即刻放佢走
牛係勁在有力量有速度有板 打small ball唔會輸蝕
但除左呢幾樣就冇其他可取 打左幾年都係冇乜技術仲係得一招轉身左手上 一係就硬爆 一場俾人吹幾次off foul
千五萬我會續 二千不了
講真要搵代替品唔難

你話 Randle 未必做到星我都同意
但係話佢嘅優點搵個苦力取代到就唔同意
以今季計，佢最勁係 switch defense 同籃底 finishing
同埋唔一定要拉空籃底比佢打低位
佢 P&R 仲好過低位

練吓射波做millsap都OK嘅

我果句意思係 如果最唔理想的話 下限係得番苦力都有既特點
我唔係話佢只係得咁多
只係我個人唔睇好

假設ag同randle 同價我寧願要randle

起碼健康d

繼續向zbo進化再有射波就唔止millsap啦

練唔出啦

如果我湖出約比Nurkic 都幾有趣

Zbo咪一樣有射波
Zbo係射程+低位+進攻板
Millsap係射程+策應+防守

佢策應點都好過低位掛

用阿牛去講ZBO 同MILSAP係咪定化左阿牛呢?

查實阿牛既目標係全能大前鋒.

可以控波, 傳波, 低位進攻...防守, 有射程.

the Sky is His Limit !

關平 is his limit of智商

真心唔想牛仔係今個夏天亂開約 正路都應該tank埋下年 反正下年司機都退休 唔差再個一年 但又驚古班條友無耐性尻尼

因為你連randle優點係咩都唔知

其實小牛將目標放係keep住簽到hb呢類完新人約加potential 二線頭一線尾加pink個樂透區既人就岩架啦

小牛MAX 阿牛?

Agree

老實PG , kawhi 呢類

應該見都唔會見

博到一個新人約變all star 易過直接買

追左咁多年星一個都冇其實都知啦 但一有cap古班就身痕 好驚又好似早幾年咁

搏Aaron Gordon/mario 都好過牛
parker 都可以考慮下

Payton Oladipo Hezonja Gordon Vuxxxxx

呢隊生喺馬刺會唔會打到西岸頭四？

想知牛有咩優點

Aaron 同mario 真係搏得過 parker年年傷有啲怕 牛就真係冇咩趣

AG 你出咩價魔術都match ga la

lose-lose situation

雖然咩直毒唔毒都係半死不活，但小牛應該都會開張毒藥試下

Yes

問題係魔術都叫拎住Ag 同issac一對所謂潛力新人

唔會無啦啦連ag都唔續完全推到

反正續完成續都唔會變好，又可以繼續tank

感覺牛既伏味最低。

伏極都係一隻牛，應該都刷到16+8

Parker斷腳，aag undersized

First round pick 無所謂毒約,係咪都開max
魔術係咪都續
頭盔都唔駛帶

頂薪續完即刻爆cap
尖銳21年完約，sit down 20年完約

尖銳其實好野黎

咩直俾咩好嘢佢都死

兩啖糖一啖屎

其實咩直max續ag，都係博佢仲有天花板可以上，好考咩直養人既能力

17m年

穩穩陣陣交18分場，呢個價都幾難搵番個

Gary Harris

Trade完ibaka再簽sit down先好嘢

多倫多多謝🙏🏼

mario 呢d唔會太貴應該唔會太伏 最驚太貴中伏個堆

Mario 應該唔會伏 係驚佢大約簽牛或者連牛都簽唔到既時候有cap剩古班又作死 成日覺得條友啲耐性差又大想頭 未必肯tank多年

如果牙牛要20m一年就咪撚簽啦

唉 cuban有咩做唔出

咁真重建10年都係得個吉啦

對於小牛個cap room

17至22m都係咁上下啦

Randle 亦都係呢個射程範圍

noel

當日trade到佢我仲以為執到寶

其實最初唔差 唔係都唔會開4年70M啦

而家睇番好彩佢唔肯制

古賓成世最醒應該係呢次

邊個係mario?

查馬斯

聽日西岸d波全部都咁好睇

熱水打癗最關鍵
想癗輸黑7你班湧

我都以為 用Justin Anderson 換 爽到仆街 點知伏嚟

咩呀 noel唔要咋 邊忽醒 條友柒頭嚟 成條team都可以唔理

垃圾刺唔介意接收做職業再培訓架

人地要大約呀 你垃圾刺俾到咩

Noel最on9
Cuban出嗰份約noel肯簽已經奶曬嘢

當初13draft啲rumor真係冇錯，
Noel身邊一大班豬朋狗友，
唔拎頂薪都養唔掂

覺得Noel 個身形好薄

平簽都去騎士

成隊自己人

不過咁講 今年 noel打成咁極大部份原因佢想刷數據嚟拎大約 防守全部賭博性防守嚟 諗住刷下block 嚟 進攻pick 都未pick 好就嚟住爆入去拆你屋拎分 佢今年表現唔可以完全反映佢實力 但睇得出佢心態好撚仆街

當初佢sell機動力同防守，
玩補防同走快攻本身都夠殺食
嚟緊bamba一個唔小心都可以變到noel咁

貪字得個貧 而家佢頂條毛

占士留隊，多數noel去騎士

bamba 衰極都一定好過noel 同埋bamba聽聞學霸嚟 個腦應該有返咁上下

咁樣去猗害死佢呀
對新秀最唔友善都可以話係猗

騎會開大約俾佢？

我皇buff
無痛入final

起碼俾占士幫佢做好數據先啦

OK4點算牙

打完一季隨時又一條好漢

有CAP咩

得罰講句你老底去馬刺湧士呢D學法一兩季出去仲可能R到張大約

Ok4去cba啦

最衰都係數字人

4年70M應該係佢人生中最大張約

Yes

占屎加成容咩易洗個10+10

平簽

條友個名而家臭哂啦 佢都唔撚識計數 佢咁樣拎一年四百幾萬已經蝕哂啦

TT咪又係咁

佢好似衰左藥檢要停賽幾場

上年最唔明係既然反晒面點解肯收老底留牛仔 去另一隊唔係仲好咩

有得唔留wor rfa

又係柒左

拎左約唔駛刷

原來埃豬花名叫tiny dog

鷹隊今季正選HEA打數據:

PG: Schroder: 20+6+3
SG: Bazemore: 13+4+4
SF: Prince: 14+5+3
PF: John Collins: 11+7
C: Dedmon: 10+8

下季

Luka Doncic new hawks king

DEDMON換AYTON OK?

no go to dallas

認同 之前好似睇realgm都有人講個呢點
Noel當初真心諗住佢既機動力+練到射波會令Post Moves有威脅
點知....
家下真係一個唔夠人硬唔夠人厚既苦力

Bamba Wingspan基本上決定左佢防守下限好高
我諗有人提怕佢Bust起上黎會變Noel 意思應該係比Noel好既純防守內線
態度就應該好過Bamba 係呢年進攻進步普通過Ayton等前列囉

Lens 都好似唔錯

OK4要搵一隊戰術上重用到佢既球隊
我唔sick ball 還望ching指教

BAMBA如果SHOW到進攻潛力應該入左前4爭埋一份, 目前招射波未做到常規武器, 籃底FINISH不及AYTON同MB3, 淨賣防守有少少風險, 個人排佢前六最後個個, MPJ體測OK肯定過佢頭

Prince真心唔係講笑 真係估唔到佢開發到進攻
之前點睇都係頂盡防守大鎖
不得不讚Hawks識培養人
John Collins就手短9Jump佬 不過有腦的話已經好過Chriss

底薪投奔BRAD STEVENS或者波波, 不過其實網都係刺系教練, 佢地練人唔差

認同 佢今年係NCAA射3分/long 2明顯mechanic係未有既
預佢唔bust下年都無咁快有射波
講現時睇既上限 真係其他5個高D 除非無啦啦有頭5球隊睇好佢/position行先 如果唔係再落低D都唔出奇

波波個內線玩開老人籃球 唔會簽佢啦
網.....問題本身太多正選/副選防守弱 搞到要用C位加強防守 但係OK4....

重鬼用
你望下健太家陣都冇隊會重用佢啦
佢仲要係弱化版健太

ok4 呢d 打法執柒左佢啦，呢家NBA 仲邊有人會圍住個主力比個波入底妹下妹下拎兩分 冇嫁啦佢遇正new era 當佢唔好彩，post move 好都冇用

自己搵間最多出場機會, 夏天搵個TRAINER狂操, 苦練都冇可以收皮了

Bamba勝在射罰球show到手感
長遠進攻靠pnr同pap都好殺食

其實網班人個人防守唔算太差我個人覺得
起碼rhj carroll都叫大閘 crabbe都比預期防守好
係唔知點解團隊防守咁柒

最慘係ok4既 skill set 同優點，夾唔到依家既潮流，當ball movement愈來愈受重視，重邊會有空間俾你妹下妹下打post move。

依家長人最需要係單防、協防、應策、籃板，但ok4偏偏就唔擅長

最慘係浪費3年冇乜進步

bamba射波手感高佬嚟講算幾好 如果開發到射波真係差好遠 不過個身要練返厚佢

近乎退步
論進攻，第一季人地未熟你打法就話可以任佢舞，
之後日子基本上求其搵個黑肉棒去纏住佢，
佢根本無啖好食
然後一副76人欠左佢既態度先最仆佳

不過ok4都唔洗嬲

真係有料嘅人點都可以係nba立足

我點都唔信大AL係呢家生存唔到(唔好曲解我ok4 有大al咁勁)

做到健太已經好

因為佢太慢，又冇防守，淨係識低位單打同中距，其他技能已經比唔上新一代中鋒

Kanter我諗都好快收皮

可能四五年後就要打大後備

KANTER大件佢好多

其實而家NBA中鋒已經開始東歐化，黑人中鋒只會越來越少。

所以咪話，打法無得變
技能有得加，你做到籃板痴漢防守average 就有人要啦

DAJ CAPELA個類算係咩

健太只要KEEP到佢手進攻做後備第一進攻點有突啦

DAJ打左成10年啦喎......係呢年球隊揀中鋒更鍾意揀東歐出產嘅中鋒，但其他地方嘅都有。

潮流分左兩種就真
一種就係你講既歐洲中鋒（但都唔可以慢）
一種就係CAPELA咁運動力追得上小球仲要大防小都冇問題既頂級藍領
以前個D重型低位C應該唔會再點有

愈嚟愈少無可能
最多會話少左d
頭十五位Center得三個白人，仲要好多黑人其實都係新世代，姐係都係新世代黑人vs新世代白人
但都係黑人大比數勝出
姐係我唔理三七廿一揀個no name nigga同no name cracker ，no name nigga成材機會係個白人四倍

你指的新世代係咪指5年以內？我睇官方新世代一般係指球齡不多過5年叫新世代

話時話

原來d勁中鋒好年輕

唔似得其他位中生代霸晒

球齡不多過5年

貢多tmac

因為千禧年個時中鋒得候活同姚明叫得上勁。拜林嘅話勉強可以計埋嘅。

黑人都可以係歐式中鋒架喎

因為過往幾十年全明星程度嘅中鋒幾乎清一色黑人，但近呢幾年情況開始有改變，開始向東歐個邊。

黑人打歐式都唔會變白人架

咁點會少

呢家all star都係黑人中鋒啊

你究竟講緊draft pick情況開始有改變定
All star 情況有改變

我assume你用錯左因爲....但....句式

如果你講緊嘅係draft pick，都係嘅
但絕對唔會”愈嚟愈”少黑人

最多可能多兩個白人少兩個黑人
並唔會去到”愈嚟愈”多白人令到白人係人多嘅一方

黑人中鋒上限比較高，所以all star都係黑人多。但all star水平可以有幾多個，返去普通水平係白人中鋒係越來越多，特別係近5年嘅趨勢，所以我先會覺得越來越少。

其實唔止中鋒 而家d高佬又快又大隻 技術又全面
可能遲d五小會變五大
(bucks 76ers而家都玩緊)
ff下個陣 諗起都覺得癲

pg：西門
sf：字母、kd (Porzingis)
底：embiild、daj (towns,jokic)